點解有得局部肥但無得局部減？

我個膊頭 手 腳都瘦
但個肚就肥
係咪瘦底通常都係咁
佢自動肥一個位 但唔比人揀瘦邊

唔係一減就全身減咩？

一肥就全肥

我都係瘦底
好想增肥 已經好努力食野但真係集中肥係肚

我淨係肥左係肚到

yes me too
但你想瘦返個肚 又無得局部減返佢

瘦低增肥肥得最快一定係個肚
因為個肚就係for儲低剩餘脂肪
唔明點解你要增肥，肥係唔健康
定係想講增磅?

所以已經徹底放棄